有冇人冇錢用唔起i7

做咩姐你

想打J就直接d啦

我

冇錢用i7?

用xeon e7啦

amd 4c8t

我部core 2 due Q6600用左好多年都仲好好用。

利申：Server都係用2粒Xeon 6核12 thread

如果我話將pentium超頻到i7，有冇人信？

洋垃圾無限打j

等ryzen啦